原來Joan Cornella有上波台

Cosxxxxx, xxxxbbg

係地盤泥扮COSXXXXX

係喎

幅圖都幾有意思，人扮狗公去屌雞，點知隻雞真係雞黎既

三兄弟係齊一張圖

我屌你老母！你老母比狗屌！

點解見到小妹個名

你係圖入面

之前post過啦